何俊仁：為同事安心 黎甘受軟禁

節錄

何俊仁：為同事安心 黎甘受軟禁

■何俊仁昨接受商台訪問，指黎智英曾因是否接受嚴苛保釋條件而猶豫。商台片段截圖

【本報訊】高等法院前日批准還柙20日。。。。。。。。。

相關新聞：律政司申終院押黎智英 要求聖誕開庭 排期下周二訊

強調不會偷渡逃亡

今次黎智英保釋的條件非常嚴苛，包括不准離開寓所、不得受訪及撰文，以及在社交媒體發言等，何俊仁昨以黎的「律師朋友」身份接受商台訪問時指，因應控方強烈反對，而黎有可能被羈押至2022年，故部份保釋條件其實是由辯方提出，但因十分嚴苛，黎智英也一度對是否接受有關條件感猶豫，「出到去仲有乜意思？」

不過何俊仁稱，當黎智英再三考慮家人等意見下仍決定接受，又認為獲保釋後，處理公司事務、甚或與律師團隊商討亦較方便，也能令壹傳媒同事安心，故最終也接受，何俊仁又相信，黎稍後會減少與不熟悉的人接觸，而黎的Twitter賬戶昨亦已停止運作。

當被問到黎智英會否偷渡逃亡。。。。。。。。。

當被問到黎智英會否偷渡逃亡邊個問咁弱智

除非美軍黎救 否則唔走得 一走直送中